[NBA] 今年Ben Simmons 定 Donovan Mitchell 會係今季最佳新秀？

Donovan Mitchell 正評
Ben Simmona 負評

想燈既唔該離開此post, 請認真討論。

LBall

Ball

你意思係心水定係希望

心水:BS （受歡迎好多）

希望:咪嘈

Ball 拎roy 是100%的ball

Ball la勁到咁

純9up news 介紹

Ben Simmons 成為了自1967-68賽季的張伯倫以來首位單賽季至少9次三雙的76人球員張伯倫在那個賽季共得到31次三雙。

本賽Simmons已經49次單場得到至少10分5籃板5助攻的數據，在所有球員中排在第三位排在前兩位的球員分別是Westbrook（66次） ，LeBron James（61次）。

Mitchell 本賽季已經命中161個三分，得到101個搶斷，成為近8個賽季以來首位單賽季得到至少100三分100搶斷的新秀。

他成為2000年以來，勒布朗 - 詹姆斯，卡梅羅 - 安東尼，凱文 - 杜蘭特，布雷克 - 格里芬，泰瑞克 - 埃文斯，喬爾 - 恩比德之後第7位場均得分上20的新秀。

BS啦 除左得分乜鳩都第一

其實老實講兩個外型都好明星
兩個都分別都有破d 小紀錄
但論球隊影響力，可能76人本身已經有個痴線佬twitter 王，simmons 既影響力真係差過michell 唔少

個人數據就牙ben贏少少
但咪嘈一人帶領成條攻線 原本雀屎冇人期待入到po都入到 再加上係real rookie 仲有大量球星都讚佢
我個人覺得咪嘈贏
但希望係牙ben

bs
刷分仔有booker一個就夠

Lonzo BALL

分唔到係咁講ball 果堆垃圾係死猢狗定on9假膠

小弟拎硬

正路應該都係BS
76人得embiid無BS 應該無而家咁順風順水

題外話 如果Hayward留係Jazz 無傷到既話 今年應該都幾勁

Ball勁好多啦CHING 沒有波就沒有胡人

其實jazz本來三分火力已經好勁 係後來trade走晒hood同hill 將進攻責任比晒咪嘈 感覺上就好似booker咁 不過今年數據表現的確相當亮眼
BS個打法就萬金油 打咩隊都掂 可惜隊內有個更加亮眼既大帝 搞到佢冇咁突出 唔係既話BS拎硬 依家兩個仲有得爭下 個人黎講睇好咪嘈多啲 始終real rookie 但都係希望BS贏 唔知點解唔太鍾意咪嘈

咪嘈有隊長走光環

BS 有名氣光環

我想講16+8+8同20+係兩個世界黎
仲要未講防守影響力

我都唔太中意
但係又冇咩原因

細蚊仔睇籃球淨係睇得分

John Collins

Tatum 其實都幾勁

得分王無全能明星咁有價值 支持BS

牙波

反波通常都係垃圾台狗同唔撚識波既賤狗 其實波只係數據冇佢兩個咁養眼 影響力同米嘈比差唔多

16分8助功
每場做到30+出黎
仲有防守

諗唔到理由會輸比咪嘈

Push

反波賤種狗駁唔撚到 唯有含淚留低負評

真心冇人期待咩，差唔多年年都入到喎

利申，唔太喜歡咪嘈

但今年無左hayward
gobert又打得半季多d
係靠咪嘈呢個新仔頂住先入到po

gobert出返黎先連勝

Simmons除左得分其他贏哂 而且命中率亦唔低

我同我啲fd個個都話今年雀冇架啦 走左隊長
前半季都仲係下游 係2018咪嘈突然彈起 追下追下就依家咁了
我都唔太中意佢 唔知點解

虎撲班on9湖撚自己Lonzo ball 打唔起見人地donovan打到風山水起 就講埋哂乜撚野13號傳承我屌你老母笑死人咩

打唔起？

Bs個性格幾正，唔串

你呀爺條鳩就打唔起 有冇睇過波呀賤種狗 屌你老母縮返入你老母塊閪啦

Ching 好波

事實得分能力真係差真係無得駁
不過組織傳波係幾好j
同預期比較第一季真係打唔掂
信佢有能力

仲有牙波啲防守意識完全係unexpected

鐘意佢防守多d 真係好撚尾

同埋睇佢瘦猛猛咁 點知身體質素咁勁

我預佢十分場都無呀

以佢完成度咁低黎講

打到10+7+7同埋組織、防守嘅表現，完全係超出預期

我會話佢係今年第3新秀

閪>咪嘈>波

最神奇係成個紙板人咁又薄又唔長肉

但防守出奇地好，已經有nba def team 能力

不過就講17梯球場影響力就比咪糟低，咪糟已經show 到一個之力改變球賽能力

咪嘈絕對有機會做下個Lillard

但講天花同閪波比真係差好遠

閪都冇你平時講到咁差

佢最主要問題都係要搶分個陣企唔到出黎

但組織、防守都超哂班

一路打76人一路鎂光燈都係去哂mb到架喇，呢樣無得避免

睇番今年d新秀都算強
Btw zion 真係唔好睇得太高

閪我反而覺得以依家76人班底嚟講
佢既得分能力唔係真係咁重要
如果富仔出返嚟 而又好似ncaa嗰陣咁好揪
其實16+ 8+ 8+ 76就已經好撚勁

睇下玩唔玩到SHOW TIME個陣D角色定位啦

唔係重唔重要，而係拎唔拎到

我係咁2都數到5個all star 人選

Ball , josh Jackson , Tatum , 咪糟 ，dsj

仲有d kuzma , fox ,markxxxxxx 可能間唔中入一次半次

Ar... 仲有我好鐘意既OG auxxxxxx

呢個我睇好高，分分鐘做成就高過jj 同Tatum

Mb有d似O’Neal
我意思係佢地場外一樣咁鳩咁搞笑
好容易成為話題焦點
對富仔閪都係件好事

出場數太少
我至少會排埋 Tatum 係佢前面

睇完今日打垃圾刺我會簡咪嘈

今日咪嘈大心臟到

開季前乜乜柒柒帶隊入playoff 摺埋一二邊啦湖撚俾人講中就老母個閪以為我好聽到好hurt咁

人地Donovan ben一場一個紀錄 d湖撚絞盡腦汁咁穩料吹lonzo真係好撚肉酸

你唔hurt你又講？ 賤種狗咁撚敏感 要打到入playoff先叫打得起？ 你咪出去開個po話牙波打唔起囉 唔係湖撚都讚佢啦垃圾 返歸去j highlight啦打靶狗

講撚到牙波冇創紀錄咁 牙波haters咪肉撚酸囉 吹撚到人一場一個紀錄

已經hold左個最年輕大三元紀錄

如果可以好似當年jason kidd同grant hill咁一齊拎都幾好

咁又係嘅 你pick佢都係心唸用黎抽波嘅咪覺得唔使入playoff都冇所謂 on9湖撚折墮咁多年都養成習慣年年等抽波仔

都唔知傾緊ben定Donovan 呢兩個最大可能性嘅時候彈個ball黎做乜柒 你話Tatum 都由你姐 咦又多個可以入playoff嘅先 一早扶正Kuzma 咪幾好lo

一街都知阿ball打唔起你叫我出去開po咪玩我 撐ball嘅都係自卑到自大乜柒話數據唔養眼話影響力同Donovan 睇齊 咁又係嘅 d乜柒花邊新聞影響力何止睇整 超哂班先

戇撚鳩 扶正kuzma都講得出 有睇開波個d全部都係話ball ingram係湖人最重要既核心 撇除facebook個d戇鳩台灣page入面唔睇波只睇highlight同數據既傻閪 都唔怪得你既 平時唔睇波，睇個熱血籃球文就當睇左波 乜撚野一街都知呀波打唔起 我係連登就冇見到好多人屌佢bust啦

跟本開頭柒左就唔憤氣係都要捧阿ball咋嘛唔撚知你湖人鋪嘢嘢 湖撚個撚個係放長線釣 乜鳩都話唔緊要我可以等我都幾佩服

「我係連登就冇見到好多人屌佢bust啦」驗眼啦柒頭皮

笑撚死 今季叫打得唔好？ 你咁鐘意睇數據咪睇牙波數據 歷史幾多rookie拎到10 7 7 1.7 1 ? 你屌佢進攻廢都話姐 咁撚樣叫打唔起？ 你行轉公海睇下有幾多人屌blk?驗眼啦柒頭 上咁多台灣垃圾page上撚壞個腦呀？ 賤種狗

乜撚野夾硬捧波 場場睇live就知牙馬防守差（改善緊） 同埋帶波進攻唔好 但又有時會上腦鳩攻 佢c&s就好 整體唔係話已經好穩定 我就唔係只迷波 我迷湖人既 乜撚野叫柒左死頂？ 你咪係囉 唔睇live咪暴露哂自己無知囉 仲要死頂係咁spin

周 琦

條友唔好咁癲啦

連登季初抽波抽到爆炸個班已經無左

仲要夾硬話波bust

仲要話kuzma好話ball

你真係唔好同人講你識睇nba 呀

得台灣某d傻鳩page 仲會講波打唔起

大佬呀唔好full game 都睇highlights 啦

走去睇page 當睇波

10+7+7 roy 排名都唔夠戰績差過你湖嘅d Smith 你點睇湖撚 歷史級wor

屌奶星條友睇熱血文同highlight姐 駁唔到啦 又spin去第二度 無限自轉

講緊donovan定ben啊 亂鳩咁帶風向講個ball出黎話人spin 湖撚

Rookie ladder每個禮拜更新 今個禮拜牙波打得差咪跌左 你睇返midseason個個ranking 牙波點會低過smith

完全唔知條友做咩鳩

一開始話bust左打唔起

講下講下就拎個roy榜出黎博

上開個d台灣page個腦正常得去邊

博乜 都見唔到你個ball

印象中反湖反得好勁既user diego costa都讚波勁

就當所有數據都唔睇唔講

齋講eyeball check ，睇一場半場已經睇得出真材實料

屌奶星 牙波power ranking拎第一個陣又唔見佢拎黎講

都要有睇live先有得eyeball check

燈撚到12 8 9
就大三元

冇了

牙波唔chok 2個板

賤種狗潛撚左去台灣

今季我會揀米曹

若單睇睇數據,16+8+8同20+去比較
好難揀
但係米曹今季真係帶住成隊進攻黎打
而且球味十足,成日有高難度入球
我覺得佢似高版既i.thomas
但少咗i.thomas身型上既缺點

而76人就算無咗艾比迪,進攻俾bs玩曬
我相信亦做唔到米曹既效果
主要因為遠射能力較弱
單一化球球鏟好難爆到好高分
佢個射姿真係柒咗啲

留班學人爭roy

好彩Fultz季初打左幾場 柒碌人

下年冇得爭

Btw Mitchell

Ben 同ball嘅天花版我覺得比mitchell高喎
2個有場均大三元嘅能力
同普通20+冇得比

Btw 話ball bust果條友真係唔識睇波
得分能力可以練
但sense真係講天分

唔撚係呀, ball 都吹奏

得sense 勁我洗乜要佢, 我不如trade rubio tedosic 返來
起碼有d 花式J 下

完全唔係正選材料

痴撚線無上黎幾日呢個post 變左猢狗區

場均大三元
50幾年黎得大O同wb0 2個人做到
呢2件rookie打左唔夠1年拎多次就吹到可以場均
MJ都做唔撚到啦

原來淨係計得分

2個玩玩具嫁

識波帝

今年pick 1出得返
BS 會唔會推返上去唔打PG

好似話之後轉打4號

一來其實富可以打SG

二來到時都係BS控球

位置上唔洗太在意

Fultz 守2 好大機會防守放題

當然守1 都會

依加聯盟D 1號位惡過狗

守2好過啦，你望下REDDICK

同埋有COVINGTON、Saric同Embiid幫手，問題唔大嘅

咪嘈勁撚到痴線

係計對隊波既影響力

你覺得爵士近30場咁好成績淨係靠咪嘈?

最主因係Gobert出返之後，爵個防守效率升到全聯盟第一
另外Joe Ingles打到識飛咁，爵先由無playoff追到入頭8

就咁睇份stats、clutch time highlight就比哂功勞咪嘈唔太合適

至於Simmons上面都過左唔少，佢淨係得分唔顯眼je，組織、防守方面嘅影響就唔係影響?

Ball就真係唔夠穩定既
但就算只睇highlight都唔會講得出佢係bust
D sense真係頂級pg

兩個都有好戰績，好數據，好隊友，其實好難揀

不過Simmons make到noise 我覺得都係比佢多

入樽王

咪嘈就係靠隊友勁
BS就係自己勁 真理性

你都on9，斷章取義

我意思係兩者影響力差唔遠，大家都係有個頂級內線係度

我當咪嘈影響力高少少，都追到唔歷史級16+8+8同20+4+4個差距

喂，我期待緊你帶領高質討論架

咪嘈show到第四節同關鍵時間決定比賽既能力，
呢樣係球星最值錢既野亦加好多印象分，
而Simmons係數據贏哂架啦，但clutch time能力未表現到出黎，亦可能係76人唔洗佢做
我就覺得兩個都值得拎既。

你會唔會叫Magic同人比Clutch得分能力
類型打法唔同

咪嘈係值得拎，但問題佢對面個個比佢更加值

歷史上20+嘅新秀好多，就算條件去到22+都有25個

而7+7+7計埋Ball同Simmons歷史上得4個
8+8+8歷史對上一個=Big O

帶領76人重回playoffs 應該仲高分？

Simmons自己帶隊戰績唔好
首功都係要比返Embiid

係，我認同9成simmons拎
咪嘈少機會爆冷

Ball 打唔起

詳情睇番上面

窮寇莫追牙清

入樽王同三雙王比我揀我會揀三雙王 最衰牙波打唔起

我寧願要米o曹，key point係true rookie，西門最弊無3分能力

Simmons大咪嘈2個月咋

比bs就最合理

按時間係2016-17 NBA draft first pick，只不過受傷左成年

鬼唔知咩

咁洗唔洗扣返格芬個ROY

睇下個主題先喇

你話佢係true rookie丫嘛

即係你意思佢係真正新秀先揀佢做roy

咁我咪拎返個唔係當季新秀但拎roy嘅人出黎囉

又係傷成季

格芬全票

所以係唔係真新秀應該唔係考慮範圍

佢身高臂展係nba 1,2號位都唔錯，大學個陣橫移又快
如果佢到時防守放題我覺得應該都係心態問題多過防守能力上嘅問題

米曹嗰種球味好帶得起隊波士氣
第四節得分能力亦有領袖風範
雖然佢無bs咁老練同穩定
但新秀季有少許欠穩定可原諒

bs身為外線球員遠射能力低
喺我心目中真係扣好多分
人地放你射
你都好難做到突破為隊友拉空既效果

有人拎佢同lbj比
但lbj就算初出道外投都強佢好多
睇返bs既射姿
好難想像到佢未來幾年會練到好凖

其實 Draft report 好似不嬲都話佢係有運動能力既PG來

睇好 Bol Bol

過多陣有o'neal個仔睇啦
睇下佢ncaa屈唔屈到機

佢個仔好似麻麻地. 唔好咁大寄望

咪玩
佢打法似Magic多過LBJ
有睇嘅話佢已經開始有中投

另外佢個角色根本唔係FINISHER
格硬拎D佢嘅弱項黎話佢唔得

都係閪拎嫁啦，始終佢全能D
咪嘈係得分勁，個feel似Lillard

咪係, 不嬲佢賣點唔係Finishing

本賽季米切爾下半場場均能得到11.7分，成為近16年來下半場場均得分最高的新秀。
這份榜單的二到四名分別是：勒布朗 - 詹姆斯（10.6分），凱文 - 杜蘭特（10.5分），喬爾 - 恩比德（10.4分）與達米安 - 利拉德（10.3分）。

米切爾本賽季已經命中169記三分，超越斯蒂芬 - 庫里（166個），成為NBA歷史上新秀賽季命中三分第二人。
NBA歷史上新秀單賽季命中三分的最高紀錄是185個，由開拓者球員達米安 - 利拉德在2012-13賽季創造。

西蒙斯與魔術師約翰遜成為了聯盟歷史上唯二21歲或以下就得到至少10次三雙的球員。約翰遜在21歲時已得到13次三雙。

西蒙斯本賽季共21場比賽得到至少10助攻，自約翰 - 沃爾（2010-11賽季25次助攻上雙）以來新秀賽季助攻上雙次數最多的球員。

但係現今籃球好著重遠射能力

細粒人就話姐....
你睇佢打波, 防守球員明知佢無射波, 但係佢 6'10 咁既速度坦克切入咪又係焗住要收縮比佢傳到波....

啱....佢顏色地帶出手仲好柔添...
搏2+1能力又高
佢係好勁
但佢一日未開發遠射能力
我都唔覺得佢會係球皇級
而家連4號位都講求3分能力

我記得熱火4-3馬刺嗰年既final
馬刺係咁放lbj同wade射
即使熱火實力較高都打到有啲狼狽
佢兩個遠射都ok啦,係唔算好準姐

緊係foul佢啦，ft廢到